球王連加特吹奏區

勁撚到

突破人類視覺界限

我大曼城都要衰喺佢手上

樓主25鏝城

曼聯不配有lin

傳得靚

Joe

林帝>德國新星

是其是

Lingardinho

都係輸

連狗

輸隊友